[League of Legends][4]

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

青電王

小妹又來喔

有冇人估無辜咩牌

999個轉台list有bug 明明狂撳遊戲台都係去左app台 要撳遊戲台下面個台先入到遊戲台

白金
撐彩仔

我就估金牌

估d冇可能既
銅

彩仔先取一場

placement 1-0

WEB版冇左直接禁個回覆出黎果個藍色野既..

YES

彩神勁到

山本彩 已經主宰比賽了

大師再講

你有彩仔5成咁勁先出聲啦

無辜都敢打RANK你唔敢打

彩仔每季開季既劇本已經進行緊
最快上鑽 之後卡鑽五 比其他人超前

唔知點解最快上鑽果D一定卡一年鑽5

因為年年都係彩仔黎

M記個新包咁大點撚咬...

你仲扮咬唔到

妮咁大份都食得落啦

個口冇咁大呀大佬

斬青電王

咁有冇藍電王

得光頭王

月狗睇左未

鑽五氣流斬

樓上係靚仔

所以你話 你係咪傻撚左

12月2號大家姐鬧得我好岩,我真係一個唔值得原諒既仆街

2-2

Rank重置左？

屌緊女食腎仔吃薯片飲啤酒睇彩仔

分D賢仔黎ok?

岩岩我玩Azir

台狗kat 一開波單殺左我兩次就GG

之後就話Gg

完場我打爆哂佢D隊友同win左
我笑鳩佢話你看看你

好開心

LIHKG點樣BLOCK人 ?

多謝

...

WEB版

不許妮注定一人 永遠共妮去抱緊 一生中百樣可能 愛上妮是種緣份

好想妮一邊食雞脾一邊幫我含

低汁過教主

u真識食

有玊huut

點解妮可以 一邊食雞肶又可以一邊含腸

3-2混分俠

8-2

條腸應該係

力狗走場了嗎

制裁台狗

精英就是任性

BO10第一場就走

有個好開始

上左精英會好TOXIC 希望你唔好落得永久BAN既下場

力狗無alan睇跳樓未

我走場姐 都冇屌過人

走場唔洗ban呀

走場得終結者 係唔會BAM

睇咩?
整蠱專家?

MHXX青電王

唔想逼地鐵唔😔

雙排
Ap aatrox/sup ezreal
++++++

NB最新消息條友4-6白1

雙狙人++

班友見我sup ez
Ban ez好撚狗
我玩sup aatrox又跳
正垃圾

玩埋SUPPORT CAIT OK?
屈RANGE放TRAP有大技姦人血

唔好troll啦你

MKIB開到波

EZ SUP真係勁WO!

今日咁多野睇 都唔知睇邊邊好

Sup ez輕鬆首勝

原來個app double tap可以飛去最底

placement 5-3 兩場出牌

無辜

隻老屎一定係力狗黎

冇錯係我黎

AC3 free for download today

狗都唔玩

無辜最後一場

好撚香啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

竹門對竹門
木門對木門
的確係呀

電狗肉

月狗肉

劏狗餵雞

「你好住 不住你住誰?」一波神炸讓CN崩潰

劏埋你啊

金牌

La豬

有無link?

全台服最拉風的男人vs全台服最拉基的男人

估下彩神係咪呢度第1個鑽5

有無人雙排

我出左事 我有愛滋

++上單小胖子

無時間之鬼yo率先打完頭10

install Uplay and you got it

訓左冇睇
準大師山本彩大師未

彩神真係好勁

光頭87

Kyky

個新功能都唔算很好用

劏豬餵狗

好

妮餵力

今天不是打RK天

有冇人玩黑色沙漠台服???

我有愛滋病

電王開台未

87

我出左事呀！！！！！

好彩有買保險

MKIB玩AP AATROX都有得贏

+30 送我上鑽快D收檔咁話

公平咩 有皇法咩

4-0
Sup ez 2-0
Ap aatrox 2-0

999

Ap aatrox最勁係可以激發隊友既潛能
D隊友場場都出盡奶力打

但你戰績好咖哩喎

[url]
[/url]MATA:滿滿的大平台

Mkib=玩咩都贏

同小安妮做愛

我初戀情人就係我老公，無理由有我份嫁喎！

一打上路就輸

上路＝力狗天地

原來all star 緊

lol post終於收皮

有埋黃星就成隊FN咁

JANKOS???

dl同aphraffas

Try hard baby

Impact 對 soaz

想睇ahpjdjwvs棄線

RENGO BOYS

aphrads講野都望住DL
DL講野望都唔望一眼

Janna 加Twitch

aphr當堂黑哂面

法國你條友講完 我輸晒

Wobo combo

Bjergsen

SOAZ個樣

馬份開自瞄既

IMPACT 一打番NA EU 又變番TOP DIE
明明世界賽比人屠

隻食屎狗招heal可以再扣耐d

Eu成班過氣選手

APHRFMLADFMO

bj

BJ勁到

外掛走位

為左殺Bjergsen

Bj咪又係比人屠

PEKE

仆街caster

經典Doublelift

食屎狗先好笑

仲係諗住揸住D KDA 打飛機

NA > EU

DL 照攬下ahpdjjdnwks

EU 為一當打係咪得Jankos

悶過狗

係

無睇 想問我peke bb打成點

唔夠奶力1VS9

BJ

留名

Sjoks 好似越黎越大隻

Derek Cheung 死港女不知所謂

正

bebe條老屎忽又出黎

on9

uzi慘到

究竟可唔可以變返13年既all star 全明星應該係睇每個聯賽唔同隊最勁果d位加埋唔係睇成班係到派膠

睇LCK咪得

打完頭十 55
仲諗住銅牌
點知都係銀

呢兩年完全無果種緊湊既感覺

UZI:不打了

已經變左娛樂向既比賽
放眼係D FUN GAME MODE到笑仲好

one for all garen 咪夠晒歡樂

咩話 ALLSTAR IN 2016

Try hard LUL

食屎狗

隻新rengar咁撚過份嘅=.=

新手 上季鉑5 岩岩贏4輸6 銀一=.=...

正常

單排排返d大師框精英框 好感動 唔洗再比d痴撚線既sup!!

今年係咪無中韓大戰

中台先岩

Time to field 5 streamers, NA will definitely win worlds in S7

dyrus
nb3
scarra
qtpie
bunnyfufu

MATA JAYCE SUP

全明星跟住就揀唔到唔同位最勁嗰個
你望下eu揀左peke
lpl唔係五個泡仔
madlife都唔係最勁啦
而家allstar就係for fun
想睇緊湊d就係msi

Msi唔會睇到rng同edg d人同一隊打 好似當年ig加we咁

冇架啦
你望下lpl
得uzi mata係正常人會投比佢既

的確係

講開又講
當年insec kick真係好撚型

咁勁既隻sup

呢隻MID係咪當年金4法洛士???

當年中國最強戰術四保一比韓仔打到20投真係無眼睇 不過pdd打gpl草叢金身一燒四果到又好精彩

保護小狗

=.=

廠長

想問下1v1 drafting個陣睇唔睇對面隻英？

（講緊all star）

睇唔到，但可以同對面傾

lck vs lms

hooklife

faker又扭扭樂

屌你老母趕走bebe條垃圾佢啦
影衰場game

faker 0/2/1 殺下殺下又變番魔王

PRAY 4/0/0 變狗

AD係狗

狗先玩AD嫁WO

混分BEBE

LMS = 23382338

ZIV 好撚慘

笑死人咩 台仔投bebe出去柒
得閃電狗兩件係到打餐死

ziv都差左

唔投bebe可以投邊個
唔通妹妹或者小安咩

投DEE囉好冇

唔講真係唔記得
以為投RAISON都唔投佢

力食屎

力1:3

本身撘巴士要企真係好唔開心
點知有個靚女企我隔離
我個心又喜 我個心又悲

訓膊頭先爽喎

膊貼膊啦都

等睇比人拉

法國場場都HARD MODE

起身

射波

間公司SY既射精都得啦

起身屌力啦

。。。我都想

OT仲要老鍊咁夜先食到飯
咁都捱得 佩服SY
畀著我RAGE QUIT咁濟

爆鑊，沒計
其實有食小小既
不過d墨西哥野我唔岩食唔撚想食姐

都市傳說食完TACO/BURRITO一定會肚痾
你D同事有冇應驗到

佢地同我一樣
淨係隊左d炸薯就撚就

vaco

Bebe有咩用

個WEB版好似方便左
但都係唔多方便電腦用

肥LING>>>BEBE

你好住不住你住誰 我有愛滋

大佬達之前有無答到我外置hd個問題？
無追post

最速升鑽傳說好似係

我正式宣布sivir好勁除左打vayne

個dom呀哥落街係咪速龍黎

點睇最無時間既男人打得最多

有時間我地彩神一早上左精英喇

許褚

就是今天！慶祝 Ubisoft 30 週年《刺客教條 3》PC 版限時免費推出！

Ubisoft 狗都唔屌

睇得出彩神真係GING

想當件 Ubisoft 好高質

Spore

彩神個台完=我人生完

ggc玩鳩人

最速升鑽傳說繼續

55白1

你一個人咋喎

鬥神BB

生殺之領域

有冇人知君勇去左邊

電王

點解彩仔咁多時間都話自己冇時間

瀨屎

彩仔成日瀨屎係咪姓楊？

岩岩前日先考完major解放緊 本身今日要補習比學生放飛機之嘛

689

韓國會234票通過彈劾案 朴槿惠遭立即停職

點解依家FB咁多戲睇

PLAT 2 98LP

d台狗好聽彩神話

最快上鑽既男人

彩神由中路之鬼>AD之鬼 再成功轉型做JG之鬼

彩神有咩係做唔到

聽日我又打頭10先

彩神中路: makeplay搞笑型
彩神AD: 輸線贏GAME混分型
彩神JG: 山本彩已經大殺特殺！山本彩已經成為傳說啦！

單雙排打完頭10 7贏3敗 白金2
上季都係白金2 正負相差-10

今季咁咁鬆動既
以往都金1-5起

Ez sup 2-1
Ashe sup 0-1
Corki sup 0-1
Ap aatrox 3-2

垃圾

太神LA

輸落白金5啦

喂benny 大家姐嬲左我 快d氹返佢

廢物不用理

山本彩頭10咩rk

[6:01PM] 山本彩: 講真丫 已經好耐無見到反彩黨
[6:01PM] 連敗組副組長: HI
[6:01PM] 山本彩: 希望佢地唔好潛到無氣透
變成浮屍咁

皇天擊殺

長頸豬

劏馬餵狗

男朋友 1 優惠兩日255.9

買唔買好

你死咗架啦

呢排咁多人喂肉我食

我都係岩岩先知我會員編號 多謝哈老姆太郎

UCG

法國呢到d會員好撚低質
影絲打上黎都比人屌
伍公子post都有好撚多正評
D潮文又唔撚識
好多新仔

4-2

啱呀

呢到最低質係咪月仔

bo3 O _ _

聞到卡BO5陣味

好野益大家

佛心公司=.=

佛心公司

有冇師兄一齊玩傳說對決 剛剛dl左

唔好話700啦 140都冇得你中呀

晒咁多時間為佢果少少貝殼幣

花花食我既屎

玩左場 隻驚禁兩個制就完美拉打
kite到d近攻食哂屎

有冇人幫我做功課 150$ per hr

+

我係乞衣

87assass

҉彩҉神҉好҉波҉

彩仔OUTPLAY兩次

彩仔年年第一個上鑽

岩岩落canteen 買飯
走果時係後樓梯𨋢口見到個女人對住個窗係度食拉麵😨😨😰😱

關唔關你事呀

好恐怖 明明can大把位😰

可能得你見到

D隊友見住我揀ez
都要搶走佢搞到我無得玩係咩心態

有冇人見到腎仔 我好膽心佢

尾隨囡囡比人拉左

我睇左D乜野....

我愛大家姐

WTF

覺唔覺玩劫犽宿雷文無資格屌ez sup

收聲啦死肥仔

有冇人打NG/ARAM

5p post

8勝2敗 上季金三 而家銀4

屌緊女食賢仔吃薯片飲啤酒睇彩仔

人生五大喜事

點解見到肥豬既

2016/07/10

Match到未

倒數一個星期見IU

WHO

#NAWIN or #LMSWIN

就黎去睇張學友演唱會有咩要準備

🐥

跌左白金2

正面 x 樂觀 x 努力

rengar

賢BBB

Miumiu 4ni?

下個月去睇lovelyz

lets go LMS boyz

Lms luk

又有得睇LMS出醜

睇下點賣笑

醜你老母
食屎啦柒頭

法國lol好正
Troll人係唔會比人ban
鬧人先會
琴日有條友瘋狂鬧我
我report左佢 佢依加彈個野黎report成功左

why u gum richard

點解rengo farm 咁多既

die nigga die

屌你咁撚勁既

throw

不嬲都屠GE

又係閃電狗兩條友hard carry

其實rengar 自己是咪有shield 定點

坦rengar不如玩人馬啦

佢地真係好撚好J

NA

小夜夜都好勁

除左BEBE, 其他都玩得好好
BEBE真係老啦

好幾次cut 左BJ仔招大

好撚型

LMS AD 青黃不接

成日奇怪點解bebe仲未退役

因為真係冇新人..仲有個RD既,不過比AHQ雪
淨低都冇咩淨啦,DEE囉

你當我地肥豬無到呀

Fire揀d狗英

MATA 隻狗好勁

GoldV d完全鳩黎

就用你啦 長頸豬
I choose you Ling Cheng

有冇睇到Gold V 有個位好似無頭髮

蝗又沖出黎柒

placement 1-1

成個chatroom笑佢

超越到彩神咩 哈哈

我係廢才,佢係神
點同

食屎狗汎

好撚廢喎 LMS咁都贏到NA LCS

嬴唔撚到嘅=.=

1-9 THE DREAM

ziv: 讓一下啦

smeb: 淨化鬼步傳統讓你啦咁

美寶串77唔握手

MATA>FAKER

FAKER BOOSTED

Faker

FAKER廢撚到呢

LCK
KT>SKT confirmed

quickshot好型

Even solo killing me once puts a player in the limelight.

faker bodied by mata

笨雞呢下

faker又比人單殺

點解Mouse都去到全明星

WildTurtle

愛里g

係中國韓國做左兩年sub 終於有出頭天

想訓覺 但攰到訓唔著

999幾號電話

好耐冇訓過 過多排冇回post搵人幫我報驚

我唔想做臭西瓜

打唔打頭十好呢

你冇訓72粒鐘以上先好講野

廢青都無力叫

72都好講 hehe

咩話過左72都未昏迷

過多陣 又有無辜睇

上季金5
7.3都得銀2
點升啊大佬

5區東巴就算啦

銀2=畀你上進既動力
下下金5你唔洗打啦懶蟲

稚嫩的壓力

燒山好野啲定少爺好野啲

垃圾銀牌仔

好串wo benny

梗係燒山
聽講少爺都係靠佢指點迷津

6-2

法國而家台服仲講運過彈性

巧驚班真心膠屌到黎😥😥😥

約fd2點半

岩岩先上鐵

又b害人

73

D仆街都係岩岩到

不過我遲到會請番佢地飲野既

我有左bb

plat1 21lp solo ranked 今日上bo

無辜之鬼

G持彩彩

垃圾隊有咩出頭天

耳朵懷孕了

少爺好野！

暴龍哥腎B打左丁未

樓下弱智仔

咦，第二版唔計

樓下金城武

暴龍爽啦

仲未訓

奇洛李維斯真係毒撚黎架喎…
妻女都病逝

87 sy

隻腳合唔埋既

有矛人識整animation 可以打救我

肥拎好似讀呢科

蝦

屌你同隊隻JANNA完場打得878對英雄傷害
仲要係一場36分鐘嘅GAME

On9

what damage you expect

1千都冇呀CHING

2-4

招雙排 自問唔雷

點解明星比賽唔見hkes既

個beta版面成日入唔到GAME ON99

Beta

花花正on9黎

都唔係咁流呀

彩神隻混分瑞爾勁到

今次係小米手帶

wadiu

根本玩正常英都贏唔到

又要打J

SEED呢 番號呢

十鬼蛇王馬

屋企爆炸囉

我j埋你地個份

收聲啦

IU個西會爆炸

整容好出奇咩=.=

唔出奇呀
但整左架拿??

腎仔老婆即係我老婆
攻擊腎仔老婆即係攻擊我老婆

腎仔老婆志效

3-6 HAHAHAHAHAHAHA

呀12仳48123904峽23嵡23屯古之屎穿之少囦9合2340卅之忮岸荏愜床料志234疵[5芝45-0斗疵仔料巏034豈怢5岸志23岧01234愜3河室莓愜2氾-09巳34愜革4905岸芍代34千之灶戶來戎灼234巐屯支叱仕羌宙9化室忺4毋岷位革吸愜坪也伙七;史埂34佗義河峙志仙43化吋愜畈為愜畈丰出伙23岸勺啦43愜弁岫叉化瘁灼伯尹系寸化抽支呎牟畈千芝戊畈啤之卅畈叩奔室畈戎芍23屯啤忺4豈化岐叱仕岷畈什苛弋43七芍仳氾卉愜河毋芝甸河夾世埂花仕疵仔焰它仔料志台畈宙花943弁屎灼忸什回愜坪化河丈花仕河丈愜坪河愜坪河仕支叱什志吸什去屎943

-1

腎仔襟兄弟謝西瓜

一隻安妮兩條sp

前鑽2落得金3下場

有冇地方可以訂製假手
隻手跛左

宋智恩

癢

one annie two dick

Dicksssssss

食左HONEYRA1N分 大家點睇

台呢

MVP型到

食完飯再打
跛佬升分

頭10

同隊排緊鑽4

排到件上季大師TOP

完場直接加好友

埋黎個個要聽

對隊排到統神

完場直接比聊天室加好友

131屌打

ARAM -4 +++

還不是你害的

依句真係好柒 頂唔順

La g

我知道我很強呢

D台狗成日講

台服真係多柒頭
對面中路都未打爆 nexus 前面兩塔就係度串
贏 20 隻兵就話我食兵屎
最尾反勝佢就完全無嗲
玩 orianna 輸出少過 nautilus 都夠膽串
話緊你呀 sweetboyy , 鑽石好叻咩

鳩白咁撚串 抵你死

幾叻咁啦 起碼好過d人上唔到

你又好勁咩 咪又係隊友CARRY你 收皮啦

唔gur就++贊先生
同佢1 on 1

屌 呢個我識架 大家唔好咁串

我好友

識又點 而家佢串9我WOR 點計先

輸左=廢

點解單手佬仲開到台
又話鐘仔好勁既

無辜呢

你係劍靈果個 ?

下 我個鑽框係 solo 返黎 唔係你地要打 team rank 先有 , 睇真 d 先

打到BO

巴打有鑽
有冇升分攻略

第一次見呢個po有人有鑽

贊先生

講咁撚多 有種就+我好友隻抽証明自己
ID:贊先生

白一solo ranked

有無辜睇

大moon睇無辜 細moon睇鑽二
電話上登登 nb做功課

nb返緊工

大師留名

wa riddle

公平咩

全部人打rank 冇人打ng

志效老公暴龍係唔係馬上風

漆黑之翼

志效你老婆

好威咩依加 我吾係無時間我都升到啦

加我 我要練英

有冇菁英代打頭十場
一千蚊一場
五路都要玩 要靚kda
意密

1k hkd 1場
以前s2 s3幫人代打
銀>金 大約400

佢又開全頻 又秀專精 5
當我禁專精出黎果陣 原來得專精4
不過佢將個波掛係自己身上 , 再 flash 過 黎r q w 真係嚇到我 d 尿咇左少少出黎

可唔可以幫我打？
銀3升金5

新發現 OK白汁雞皇飯幾好食

收皮拉你

波女識玩一定係R FLASH嫁喎

高登最強牛頭人一個屌RWQ F

精英牛頭大佬

XPGAREN

屌控TF

部落最強牛頭

哇屌你XPREN

成日cut彩仔 959d

xPeke真係傳奇一般既男人
咩都敢用

咁都有得打飛機

單殺FAKER

xpeke

Mithy

wa diu

算係咁啦
佢地都無諗過會贏
最緊要打出自己風彩
事實上都達到左

block左花花自己反省

Xpeke 條孖煙通好正😂😂😂😂

sjokz谷到好大

都嬴唔撚到嘅

訓先

又搵志效

日日都做愛會馬上風架暴龍哥

連登打野帝

BO5 _ _ _ _ _

最速傳說

越南話

呢個po好好笑

lihkg update on app store

見你反省完解返你先

#47303

。。。

彈性RANK 9W1L SILVER 1?
咁係咪正常

好出奇..？

銅1 無辜

想問allstar
係咪要回顧下misaya vs toyz溫故知新下

會唔會太快…

that ban

Dinter westdoor

食屎狗TRYHARD咪又係輸到一仆一碌

連贏兩場比我安安落落去做煙腸啦好無

XXOO O

同uzi打得多 好似係

屌打外卡

叫我點估到 2016年仲有人會上camp路當 真係唔怪得贊狗都打得咁開心

有無人會去睇passenger

大家一齊叫贊狗食屎

你好多腎啊

咩叫上camp路當

上當

上堂

你好多腎呀

🤗

有冇人DUO RANK, 上季金3, 打完10場NOW SILVER

1

Tf

話口未完

又死

咁得閒睇重播

潛先

穿越時空的光頭

NG ++!
留 ID please

9點幾就叫醒我話wifi上唔到網

求300mb router推介

mother???

yes

打到完bo去補習
XXO _ _

1. 芯芯=男的=北哥；
2.芯芯盜韓國女FB圖PO自己粉專被發現 、說是自己朋友的結果跑去問那韓國人她說她不認識；
3.便當男追芯芯 所以常送便當去芯芯家每次下來都是北哥，便當哥問她，她都說北哥不再她家
4. 說自己生病，癌症，（一天被斗內快２０萬）？
；芯音樂MV裡的女生都是收錢拍的不是本人、FB祝大家XX快樂的也是同一人；
5.結果芯芯FB圖、LINE圖是盜香港人女生的圖，抓圖前還會先鏡像 再PO FB 此香港人已經結婚了;
6.某D姓實況主送皮卡丘，芯芯盜一個香港人圖，在P圖把皮卡丘P上去；
7.芯芯盜香港人的圖說她哥哥生病在照顧她哥哥 、但哥哥其實是香港人的老公
8.別人好心跟薛姓說她被騙了，說芯芯是男的 ，薛X瑋：我看過本人，你當我小安喔，嘴爆紅紅一波
9.已報警、告北哥了

補充10.說是自己台藝大XX系畢業 ；XX小學導師， 結果去查完全無此人 忘了XX是啥 想知道自己看 忘了

你老尾上中下都外掛英

唔想出旺角買
怕塞車

完場兩個山本彩直接加好友

排埋件上季大師山本彩

訓左冇睇 山本彩係咪比外掛迫害

都冇時間打機 過兩日又FINAL
有時間一早上左大師

下

咁同丁特拍youtube 你好不好果個係乜水

我黎

懷疑全部女實況主都係男人扮

小安...

詐騙集團

傳說中的噴火龍

唔怪得摸屎咁耐冇同呢個芯芯玩啦😂
隊長睇通睇透🤗🤗🤗

🌚

最後都係要出旺角

旺角好多人😧😧😧

仲好臭

好多賓周

賓賓先啱😅😅😅

真係雞🐔

好多鳩白

87 sy!!!

樓下係小安妮性奴

我係

塞車，入面等！

又塞車

點解台灣咁多網絡人妖

台仔易呃😂😂😂

比著係香港 出名一日就比高登仔人肉搜尋左出黎啦😁😁仲有機會扮女人咩

#肥拎#poe

之前香港都有個扮女都呃到一排

😧😧😧

咁香港都大把扮女釣厹

肥拎有冇受害

可能有

去公海望一轉D POST都知咩事啦..

交友APP釣厹釣到比人影哂相都唔知咩事

肥肥連歌都冇得聽

嗰陣中學都試過夾埋個FD扮女釣另一個FD

GAY到

單野最正係有搞fan meeting,但主人公冇到

😂😂😂😂😂😂😂

Ng-1

++

有無辜睇未

下晝有你又唔睇

有睇呀 外掛逼害嘛

又用左萬幾蚊

遘女?

有咩玩

新人，有無人一齊打

睇無辜

用左成份糧溝女

廢撚到

有時間我一定上大師

大家姐扮mkib fail!

咁芯芯D歌邊個唱

請人唱呀嘛

新一代劫神 射西瓜

no need

use IE open

認真問果場隊友4個都鬧緊架好彩贊先生上路傑西一句屌你老母重話快撚D投降屌柒我地最後會戰愈打愈差重投埋

😅😅😅😅😅

我!!話!!事!!!!!

鄉下人一問
咁個條女(仔?) 平時唱歌係邊個代打

今鋪贊先生上路杰西

上大陸網CAP落黎,再用改音軟件 好似係

eve兩個人玩同一個人玩有乜分別

UZI 解放左rekkles

痴撚線 完全睇唔出係兩個人玩緊
閃現時機都勁靚

勁到...

比uzi拎mouse既rekkles>>>>uzi>>>>>>>>>>rekkles

MUAY THAI

邊個黎

+1 紀錄片定電影 ?

救救小腎子😰😭

大家姐都冇鬥心打 輸死你呀

請支持實力型玩家7ss個台

1v1 唔係blind pick黎架咩 點解成日睇住對面換英

大大個MON有得偷睇

傾住pick英咖
唔係唔知呀

btw smeb vs maple 超好睇

smeb

今年大家solo都好認真

天才選手Maple

MAPLE 好鬼勁

打低中國豬

reddit話uzi+reckless應該叫uzless

UZI

好撚激

Solo都可以咁刺激

痴撚線對決

小狗

uzi終於拎左世界冠軍啦

係勁既

拎唔到都冇所謂啦
咁後生就咁有錢

EDG 3:0 RNG

終於有CHAMP UZI

原來UZI連LPL 冠軍都未拎過

try hard kappa

亞軍狗

波叔2代- UZI

thai hand god

uzi bb終於擺脫2奶命 可以退役啦

如果係揀左kasing去係咪可以同佢吹水

唔比RIVEN SMEB ON9?????

+X係咪IMT TRYOUT

bebe好撚廢呀屌你老味
影撚衰哂allstar

FIRE個中路好屎
仲廢過彩神

痴線 做到咩burn呀彩😧😧😧

咁係呀嘛 彩神上去玩KOG 都唔會廢成咁啦

MADLIFE 係隊道都拉到

同話人矮過姚明有乜分別

Agger

ban garen gailo
faker自ban

佢不嬲ban依3隻嫁啦

SOAZ

UZI 開QSS 解ZED 大

自然反應?

EU混分

IWC拖低左火隊

玩下單機RPG會開心好多

打機for fun姐
連打機都咁緊張 有咩為

7ss

每場都只求正常 不求Carry
但總有DC嘴炮送頭掛機

打好自己is ok

黎明又攻擊我

咩話,7assass

順暢

屌你老母渣鐵果個埋站唔岩位係度慢慢移前對番岩位先落得車屌你老母唔撚識就自動波啦仆街一係留番其他時間先慢慢玩你真人湯馬屎火車啦屌你臭撚閪仆街港鐵狗搞到我miss左架接駁車要迫你老母港鐵含撚啦屌你全家生癌

少爺愛返工

劏鐵餵狗

光頭ken

尻之財寶

打機未

無啦啦點解叫漆黑之翼咁mk

支持少爺劏瓜

HAPPINESS

仲唔返工

點解d死人美劇成日都播下休下
有冇理過毒撚感受

痴線佬

唔係因為佢個自動對唔正先要手動咩…

慢慢睇 westworld 睇到第2集咋

法國google打個贊字
第一個已經係贊先生上路

都唔係=.=
第一個贊育醫院

大家姐當自己個record係google既建議

OF2VD1NI3SB5RR 1

你都係

如果係真
以後仲見唔見到有風牆出現

正呀7ss

第一個係贊狗喎
第二個先係贊先生上路

一野隊入雪櫃最篤篤果度 再開冰牆圍住自己

唔撚洗做咩

志效養你

on9高登 比人挖左大半人先識改到個m高登/高登app靚一靚
你老母唔好留番拜山先改

根本犯賤
以為自己大撚晒
嘈左唔知幾多年都唔撚改
垃圾

why禾SIC吾DOU囡囡=_='

諗起喬起人地 自己食哂d廣告錢 點知比人地喬起番轉頭
自己比一個月人地 自己又唔做野 係果個月內將m同app整到宜家咁 連登最多咪又係好似膠登圍爐

每日準時9點就鑽野 我鑽你老母

NA NA NA NAVILLERA

yin jaiiiiii

肥拎幾時打頭10 想睇鑽四加你好友

點解7ss可以撐到宜家

就死架啦

比完大家姐羞辱
SOLORANK 4-0傲視群雄

我 5 -0

5-0(金牌AC)

「大家姐，我很喜歡妳；非常喜歡妳，總有一天，一定會追到妳。」

「拜託不要現在告訴我。」

「我還沒有問妳，所以妳不可以拒絕我。」

「請讓我繼續喜歡妳！」

屌akb跳舞真係好撚on9

認真問果場剩係下路送頭鬧架好彩贊先生JG龍女一句屌我老母剩係識死重話我廢過肥拎鼓勵我打RANK愈打愈好重連贏

有無人會玩黑色沙漠

鑽石左 多謝大家支持

CARRY左力狗上鑽

你排鳩我仲好講

版主好好人，好和善，好幽默，好健談，好靚仔，好………。代打室好有效率，開打日銅4，第二日就已經銅3(我5知算5算正常)，每次打手打緊果陣，我就會開小號觀戰，嘩！果種技術神乎其技，係技能與技能之間，行走整個召喚峽谷，瘋狂殺憀，敵人個個聞之色變……教人拍案叫絕。10000000000000000000000000000000000000000000000個like

電王唔帶我升
而家d白金仔勁撚到呢

我單排撞到力狗BO5

undefined

無辜鑽幾

諗諗下先法國已經下午

大ICON好肉酸

完左poe個新league先

睇黎第一個鑽五卡鑽五既傳統要結束了
再不是山本彩

我俾左幾日時間佢嫁啦 佢唔爭氣炸

會唔會到你卡？

20號玩AKUMA

都冇時間打 有時間一早鑽左啦

今個月出咩？

G社封帳我屌

邊到有呢D ICON

等睇wake up鳩昇畀人meaty cut/ counter

YO CARRY了電王一場

波昇威力加強版cummy

電nextdoor

Tokido 要硬起啦

875血兩套就收皮

TKD不嬲勁
不過今次會唔會又企硬唔轉

頭頂波 今集無fadc 點打

下佢usf4靠akuma架喎

混分四世

佢果陣拎左一站冠軍果陣 個主持問佢點解唔跟mata轉角色 佢話轉左mata akuma都係最勁 所以唔轉
utube有片

FUDO拎飛龍

不過d新角又係逐隻逐隻擠出黎既話 唔知會唔會有人用

20號 你地一齊上 我見一個JAB一個

app 網頁好似未更新

台狗花 有無芯芯懶人包

同你打親都微lag 睇唔到你起手jab
我實唔夠你jab架喎

你識飛雷神術喎

下下夠查克拉出咩

垃圾壓力垃圾網絡點解仲未畀隻GAME BAN
連緊COMBO都可以鳩昇CA轉頭

唔知點解打親SF5都LAGLAG地

虎哥/暴龍>ky>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>潛力

成功制裁LAG狗力

she is a boy

先手普通投都比壓力掉番轉頭

摩牙